[Hello!project討論區#92] 横山於世上有幾個知己？

直到永遠
新沼巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 小田櫻 羽賀朱音 譜久村聖
加賀楓 佐藤優樹 飯窪春菜 石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛

アンジュルム/Angerme/天使之淚

笠原桃奈 勝田里奈 和田彩花 竹內朱莉 中西香菜
川村文乃 室田瑞希 上國料萌衣 船木結 佐佐木莉佳子

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

岸本ゆめの 新沼希空 山岸理子 秋山真緒 谷本安美
小野田紗栞 小片リサ 淺倉樹樹 小野瑞步

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

貼下先

4千yen 2 shot
新單要5千
抵

呢個版頭睇嚟都走唔甩

睇twitter

JJ
2F東西坐剩3行
2F南西南東坐剩1行？

都幾多人喎

1月可唔可以同百絲2shot ?

點解要咁做

其實想轉一轉 但喺街開po好煩

改名咪得

有街去 現充

上次我地燒肉團都5shot
同埋.....我想做拜拜肉動作
你就喺我格離扮拎住枝咪之後唱加加加加加

靜晒 開波了

遲左咁多先開

森戸知沙希（元麻巴）
但個名好似唔可以咁長

回家了

拜拜肉本身都係單人

準時6半冇遲吖

你叫佢買張百絲2shot券先

橫山byebye肉+加加加加加加
13期嘅相

摸你袋知沙希

百絲好好搵 又可以賣百絲握手券
唔知百絲會唔會鹽人呢

唔洗啦咁熟
百絲仲會唱加加加加加哄我訓

百絲: はい、ありがとうございます

百絲好危險！！ 祝福

其實成員講依句係咪代表想送客？

一把打暈佢 訓咗

笑左

はい、ありがとうございます（一腳送你出門）

百絲唱埋比你聽

咁暴力嘅
咁麻巴會唔會跳lalalapipipi ？

好似話過我幫佢抽到D組就要跳
中咗一隻

如果係M可能會好興奮

踩背會

唔會

冇D咁既事

想聽知醬怕怕醜醜咁講 仆街

開到知自己袋

你抽到1部？

3至5唔知邊部
4次受付時幫麻巴抽

咁啱聽緊lalalapipipi
想跳

佢20隻

抽到知就可以睇麻巴跳lalalapipipi

第一次受付時已抽D
但抽錯部

好rich
咁你跳硬

成手3-5 要換1-2

趕唔切搶1001
聽日聖生日呀

今晚開下FF大會，可能聽日會爆post呢

Come on come on come on ahhh

你目標係握幾多張？

知朱櫻各2
聖中得多會自留一張
かみ同奶奶視乎開箱

係喎 聖姐生日

立晒flag

幾點番屋企

食埋飯開
8點啩 可能早啲

大隻Serif字體 其實work work地

我喺屋企等你

你仲緊張過我

理所當然地當咗6點開

緊係 博命呀 都唔知衝埋今次 仲會唔會有下次

百絲！拍拍拍！
百絲！拍拍拍！！

知麻加新沼巴嘅幸福⋯⋯

掌握喺百絲手上

邊位巴打

聽拍準備去睇知千睇左果套獨立電影

睇下知千咩品味先

頂

邊套

點心妹

Zombie

撕殺片場

知千

屍殺？正呀

頭半個鐘捱一捱之後就爽到飛起

佢鐘意呢味嘢
介紹佢睇賣人肉豬肉佬先

未睇 唔好爆

佢好似同小關定船木去 唔記得左

Cult片之王 仲有山狗

好想睇 知千話以為係恐怖片但原來好好笑

係 寫劇本果個簡直天才

知千相信都係跟風去睇

不過佢原來去dating都幾鐘意去睇戲

黑黑地冇人睇到

原來知千咁識玩
老江湖？

銀座首週15.5萬
輸左比ayh

不過overall黎睇聞安18已經係近10年賣得最好

定係因為開緊握手會多

汁汁safe

係呀 所以低潮愛已經證明左
有實力係冇用

賣野係靠商法

不過18比10年前 多左勁多女飯同d演唱會飛愈黎愈難買係真既

又捱過一關

Li巴忍唔住了

有冇買2本？

我揀咗呢套衫生寫

呢個係第2本黎 第1本係fd度

勁淡妝
淡妝都已經咁

點解買2本？

賣點係平素？
啲相連色都冇點大tune

唔想等

白色裙果set...

有冇順便推佢落坑

數字飯黎

牧野又發育了嗎？

我知
陰影？ 堅料？ 定件衫咁啱突越左

手黎

都幾肯定唔係手

個胸呢 比男人初得多會變大
唔信你問下絲打

泳衣相都睇埋仲咁多幻想

匿巴話全相都睇過啦！

依set相好好笑 一半著泳衣 一半唔著
點解知會比人推左去著泳衣

有大有細各取所需

mm都幾多人去左武道館睇

Juice=Juice、多彩な表情でファン魅了した8人体制初の武道館公演

突然發現天使/JJ 係脫淳君後嘅兩個極端

去見識下咩叫唱歌

麻死都唔泳衣

淫賤

留比我睇

但佢跳哂去我度

佢..佢暫時同我冷戰姐
你知佢幾任性架啦！

你唔搵知醬佢點會嬲你

不如你開到我冇嘅天使卡同我換麻
我想收齊タデ食う虫套衫

仲要比佢睥到
成條傻尻咁

點解咁蠢 係都轉左白燈先望實知啦

偷食都唔識轉燈先

新沼巴

可以呀 我有4飛

場場換衫換髮型換燈

話說今日係淳君50歲生日

好忙
我今次終於聞到臭大叔味

佢一個人擺兩個位 勁肥
D油脂係咁hi落我度

又臭又油

知醬blog 日文輕鬆易明又好睇

我上次去個大叔

娘＝松岡茉優
アンジュ＝蒼井優
JJ=上坂すみれ << New！

我終於見識到 真係好臭
我覺得應該係佢地唔捨得洗件應援tee

頭先好似去左睇

大物？

U社再成恥笑對象

めいめい２０歳！

點解

好似幾出名既配音?

利申唔熟日配

22th

好在上次隔離大舊但唔臭

15號等我臭下春巴先

佢係22歲呀？

TGL

屌

22nd

聖自己都唔知

唔捨得聖走呀
可唔可以做到24歲

佢自己都倒數緊..話會珍惜每一場公演

佢應該留到最後一刻
因為實在唔覺得早安以外佢有咩想做

生田都係咁講 話佢太愛早安 幻想唔到佢離開早安係點

而生田心境係 仲留喺度係因為想做隊長
但如果做隊長 聖唔喺度 佢又唔想留

結論係生田會早過聖走

可能一齊

好似好型

1. 生田自己賣唔晒大場
2. 生田照同聖留到最後都夠贏sayu在籍紀錄（？）

我果日現場都見到日飯即場畫依d

賣唔賣得哂根本睇星期幾

日飯好勁

u社今次做咩咁揼本比天使出廣告

食住蒼井優個勢

如果今次推得起天使，咁大師走都走得安心

愛香

可能會多d新fans 同多d識

睇twit的確係多左新規

【交際否定】田中れいな、デート報道の平野良は「友達です」

舞台『信長の野望』けいこ場取材に出席。報道陣からの質問に対し「結構、ご飯行きます。男友達、多いから普通に」と強調した。

愛香好勁

宣傅黎架姐

Oha!!!

其實呢個咁早嘅節目多唔多人睇

返學果班

小學生 ？

日本人好似幾早起身

頭先睇完先返去訓左陣

li巴追佢地d動態追得好貼

船嘅敗北點真係排牙

mysta有live digest
今晚睇

Kiki look好正

幾時先推爆post

推

Find me find me I need you

^_^

植村

村內數一數二body

goodest english

好在かみ桃係15同19...
佢出個22th我都唔知買唔買好

應該買返嚟恥笑，感謝U社帶俾你既歡樂

用恥笑黎做條件
咁我咪好多嘢買?

我本嘢仲未到

聽日又有一堆嘢要運返黎
集氣! かみ!

天使未出過photobook/写真集嘅

2期
奶
桃

你做咩唔去尾形晴水個握手會 ？

6sm全員20了

我連dudoukan都冇去 冇錢

飲酒時間到

大師飲水

有人話橫羊中途離場
早安可以即場調整成個表演

走位 分詞都即刻夾到 幾pro

formation忽然冇左個都幾煩架麻

14試過一次la

幾年先試一次
13期 14期第一次

去睇jj

小関 山木 森戸 加賀 牧野
野中 小田 石田 飯窪 生田 譜久

麻 橫羊 豬 冇去

可能有去中間走姐

其實冇去又點

俾面派對姐，横山病就算啦，朱好似冇特別同jj member friend

公審 咁大件事唔出席

幾時推到爆post

麻同佳林。。。

冇野 我只係想講邊個有去睇Show

11月買幾多份好

打算買3-4份pinposter
你想抽咩

大師勝田奶奶かみむ

ろ

到時交換啦

難d
如果尋日直播係到就得

自從小圈子左之後推po就慢左
如果冇果個gp

依家應該開到#120

喺度直播應該都好好笑

我日日都好努力推post架

會唔會畢業2期都出唔到
好想勝田出時裝書

係咪全香港都係得返小圈子

睇黎要推e cup橫絲推手會出黎吸新飯

你班人呀

23th就爆嫁啦

li巴11月去睇天使？

係

quit左gp

你係咪想死

有無得搭單買goods

實有

想買抽選
好想自己開，但係又一定唔會中得晒想要嘅人

想開 收下皮先啦

Bin c 兼 引戰

Miss晒d好笑位啦
笑到抽根

香港有好多hp gp

Miss 左你老婆其實係生田

唔該曬你幫手推post

下次開包要開天使了

今晚直播?

冇咁快到
so sad

我仲以為已經到咗添

將之後啲mina撕出黎釘起佢

聽日先出
下次係連登直播

又唔上黎吹水 圍圍圍好玩咩？
緊係識多d朋友好啦

Join!

頂 仲要3連發
生田有眼光

麻醬唔岩傾了

生田牌被你開哂
世界級

下次網聚可以玩早安牌
我地咁多人咁多隻碟應該砌到一副出黎

めいめい個release event有つんくmessage

佢地可能唔係咁諗

佢老婆 聞到佢身上有錢味

港女的直覺

12月2nd single

唔好小圈子直播啦
我都想睇

咁快
當宣傳

淳君點解咁錫班囡

好似啱啱先出完無耐咁

儲多幾隻歌都好

的確係
而家出碟唔係為賺錢 當宣傳咁

要參與
揀牌開
邊個中得最多就係真愛

佢隻碟好似賣得好差

我又玩

唉 下下中

以前都出得密架，自從變晒3A之後

咁大聲...

公開直播

btw要早安碟卡網聚自取

你都唔現真身

係咪有小田

大聲啲

我自留咗
但好似仲有
中咗好多9-11期

冇咩大手carry係咁 如果係victor果邊 r到tie up就正

等網聚

但得yyy有小卡
其他唔係無卡咩？

通常盤都有卡
尋日開早安

就快有啦

一月

y字好好聽

12月先黎一轉 你幾時入番tg gp?

隨時都可以入

放低你個tg
會有人add你

咁會唔會隨時quit架？

好難答你
但應該唔會

救命 知跳銀座好好睇

知跳自由都高左一個grade
日飯瘋狂吹奏

知終於使出全力

出左冇得再入

次世代

睇佢fing頭

咪就係知醬個hihi跳舞太好睇
搞到我成日唔小心望左佢
搞到麻醬嬲左

知千你個大hihi!

麻知雙top plz

呢幾下唔知點解覺得好正

stress free果段仲得意

痴撚線架！

Tgl......

麻醬唱到果句solo

束縛はさせない〜

佢....佢喺度....解校服樓....除衫

死臭雞！！！！
淫麻！！！！！

玩一生人一次咩！

聽到束縛就除衫！

死臭雞

唔知邊個教佢呢

你係邊類人就會推咩人

男朋友

唔怪得知醬都愈黎愈淫啦

你諗多左la

睇到....肉

mk底要爆了

【お詫びとお知らせ】
10/30(火)モーニング娘。’18 譜久村聖バースデーイベントで
販売予定のフード付きスポーツタオルは、
制作上の都合により会場での販売は中止となります。
楽しみにしてくださっていた皆様、 ご購入を検討されていた皆様、大変申し訳ございません。

22th 要絕版了

冇得賣

當垃圾處理之前fuku可唔可以影返張相先

?

知爆汽球個下

我覺得美希跳得幾好，有feel

對比其他幾個 知塊面真係又圓又大

轉了

正
變咗廢品吸引力大增

Uta轉左icon

佢跳得幾有趣

勁得意

唉

高嘅人入去就係咁

走鬼丫
人呢

上次就係咁

D人掛住group chat

距離開新post仲有三分一路程

碌大對眼又唔講野

上緊堂

有冇中邪

咁可惡

可恥

話說Hello sta已經好耐無放過live

冇 今次唔入去了

我有努力
但tg sticker太好玩

扮緊工

改版為偷懶
可恥

想睇Live呀 聽晚會唔會有46億年

如果有，我會歌頌返U社一日

嘩 中好多樣

一日限定

本身45-50分鐘嘅片 cut 6-7份po po到2046

話說新團
山崎/島倉/西田/高瀨好似都唔錯

夢羽

因為今次淨係去握牧野

係唔拍丫!

係咪得我覺得西田個feel好似梁川

扮專一 開你手機wallpaper嚟見我

開到勁大聲 嚇親

佢依家坐喺我隔離唔係咁架喎
乜佢條頸好攰咩
咁鐘意捱住我

仲問我依個咩網 點解有佢張相

直頭好少更新

焗睇TGL
我想睇con版

睇戲仲玩手機

記錯左時間 仲有時間同知千行陣先

係錄埋啲Live唔擺上網呀

con好睇過TGL

知千竟然鐘意行uniqlo

佢求其拿頂冷帽試 望實我問我好唔好睇

仲要擺pose 影公式咩
係咪職業病

佢喺度笑 話慣左

而家玩少做少錯呀

啲飛賣到出去就唔放live
好廢

嘻嘻...知千

你呃我唔到㗎 禁入去見真章

係麻黎

上次見到係知嚟

但佢今次唔握 厭左？

二奶命

你都識講 上次

佢真人唔正咩？

你唔係享用緊咩

點解我知會係大眾二奶

好嬲rrrrr

當年初出鄉女已經好好J

但係呢條片冇Uta

uta有冇正式出過con？

hp con?

我記得有

鄉女con呀 我係16春夏先第一次睇

鄉女專場應該無

但CG初登場好似係hello con黎

Hello con 15冬

係呀
佢問鄉女con嘛，唔係指one man live?

我仲記得佢上過女兒節unit

初one man係呢隻? 咁應該冇

原來冇
6月、島村が事務所との契約を途中解約となり、グループから脱退。以降は新メンバー加入まで5名体制で活動する。
7月、初の単独ライブツアー「カントリー・ガールズ ライブツアー2015」が開催され

奶奶會唔會想打表弟
No filter素顏

かみ應該心諗好在桃有比返幾分薄面我

呢4個皮膚最好？
かなむろかみ船 勝田好似都ok

表弟可能性格係咁
直頭冇留意

有d似藤本美貴

船唔記得

りか同桃都多粒粒 大師一睇就知完全唔夠訓

似室田 船

つばきファクトリー 1stアルバム『first bloom』発売記念「年上組？or年下組？」forTUNE musicイベント開催決定のお知らせ
★イベント開催日時★
■東京会場
【日程】2019年1月26日(土)
【会場】東京都：ベルサール飯田橋駅前
【住所】〒102-0072 東京都千代田区飯田橋3-8-5 住友不動産飯田橋駅前ビル1・1F ベルサール飯田橋駅前
【時間】
＜第①部 年下組5名お時間3倍個別握手会＞ 13:15-13:45 ＜入場受付時間 13:10-13:20＞
＜第①部 年下組5名お時間3倍グループ握手会＞ 14:00-14:30 ＜入場受付時間 13:55-14:05＞
＜第①部 年下組5名 個別お絵描き会＞ 14:45-15:15 ＜入場受付時間 14:35-14:55＞
＜第①部 年上組4名 個別お絵描き会＞ 15:30-16:00 ＜入場受付時間 15:20-15:40＞
＜第①部 年上組4名お時間3倍グループ握手会＞ 16:15-16:45 ＜入場受付時間 16:10-16:20＞
＜第①部 年上組4名お時間3倍個別握手会＞ 17:00-17:30 ＜入場受付時間 16:55-17:05＞

又1/26，點搞呀

首推最大
唔好諗咁多

好想分身

學我跑check point

真係可以全員制霸
新沼巴出場

真係好想叫佢地飲返支涼茶

落妝落乾淨啲

3000yen就可以group 3倍時間握手
好抵呀

盡做被誘惑

グループ握手会と比較して、持ち時間3倍のメンバー1人につき約10秒〜15秒程度で次のメンバーの前に順次お進みいただきます。ブース内ではグループメンバー同士とのトークをお楽しみ頂けます。個別握手会のような、お一人様ずつブースへ入っての握手ではございませんのでご了承ください。

盡握

兩個會場相隔3個字

好撚抵屌呀

好癲

so rich

早安
■東京会場⑥
【日程】2019年1月26日(土)
【会場】ベルサール渋谷ガーデン B1 ホールC
【住所】東京都渋谷区南平台町16-17 住友不動産渋谷ガーデンタワー 1F・B1
【時間】
＜個別握手会①＞ 13:45-14:45 ＜入場受付時間 13:40～14:05＞
＜個別握手会②＞ 15:00-16:00 ＜入場受付時間 14:55～15:20＞
＜個別握手会③＞ 16:15-17:15 ＜入場受付時間 16:10～16:35＞
＜個別握手会④＞ 18:00-19:00 ＜入場受付時間 17:55～18:20＞
＜個別握手会⑤＞ 19:15-20:15 ＜入場受付時間 19:10～19:30＞

椿工
★イベント開催日時★
■東京会場
【日程】2019年1月26日(土)
【会場】東京都：ベルサール飯田橋駅前
【住所】〒102-0072 東京都千代田区飯田橋3-8-5 住友不動産飯田橋駅前ビル1・1F ベルサール飯田橋駅前
【時間】
＜第①部 年下組5名お時間3倍個別握手会＞ 13:15-13:45 ＜入場受付時間 13:10-13:20＞
＜第①部 年下組5名お時間3倍グループ握手会＞ 14:00-14:30 ＜入場受付時間 13:55-14:05＞
＜第①部 年下組5名 個別お絵描き会＞ 14:45-15:15 ＜入場受付時間 14:35-14:55＞
＜第①部 年上組4名 個別お絵描き会＞ 15:30-16:00 ＜入場受付時間 15:20-15:40＞
＜第①部 年上組4名お時間3倍グループ握手会＞ 16:15-16:45 ＜入場受付時間 16:10-16:20＞
＜第①部 年上組4名お時間3倍個別握手会＞ 17:00-17:30 ＜入場受付時間 16:55-17:05＞

其實每次見你我也著迷

椿完咗會唔會去天使/早安亂入

上次係上下層，今次有少少距離

dllm進入腦交戰狀態

椿最想握邊個

谷本啦，但係佢係年上組，仲要同辣殺新沼同組

新一代新沼巴

總有一個係你左近

小野+小野田+樹樹
呢組最回本

盡做巴好DD

大愛包容
握手握多D，人會開心D
握手握多DD，人會開心DD

天使release event有換萬聖節服裝 握手

積極考慮任何可能性

參考返

アンジュルム「新曲を聴かないといたずらしちゃうぞ～！」ハロウィーンのコスプレで新曲披露

元アンジュルム・田村芽実、20歳のバースデーミニライブに“育ての親”つんく♂からメッセージ「本当に素敵なLADYになりました」

天使boxset出緊貨
年下組影相卷俾我中kamiko/船好嗎？

專心早安

谷本你又岩 你唔係小野田咩

年下冇所謂 比我中大師

Me谷本>小野田

公開叫人morning call

遮住塊面以為係梁川

かみ

綠帽かみ

識野

小野田又要出爆蛋.jpg

邊個係握力勁果個？

小野田握力最勁

咁會爪人 留血痕果個呢？

咪就係佢

係麻巴心目中椿有幾多人

アンジュルム竹内 日ハムの吉田輝星指名に「巨人に行ってほしかった」

アンジュルム室田、来春卒業の和田と世界ツアー訴え（日刊スポーツ） - Yahoo!ニュース

アンジュルム新作フラゲ日イベント、1日早いハロウィンコスで「Mステに出たい!!」 - 音楽ナタリー

アンジュルム カボチャや魔女のコスプレで新曲アピール（東スポWeb） - Yahoo!ニュース

アンジュルム、蒼井優とMステ出演懇願「オファー待ってます」 | ORICON NEWS

アンジュルム新曲発売、ハロウィーン風衣装で和田彩花がＰＲ

アンジュルム、ハロウィン仮装で登場！竹内朱莉「カボチャの妖精とでも呼んで」

嘩

我想....

3個

終於過咗一半啦
求幫忙推爆post

聽返首歌大サビ本身就有錄呢幾下

上咁多新聞
u記PR換咗人?

櫻剪左頭髮

新聞quote發言唔係大師就係タケ

紥起左？

唔係 明顯斷左

一下剪咁多

回歸短髮時代
好果斷

我知認真個時個樣

唔係以前拍落？

アンジュルム和田彩花、海外ツアー熱望「もう一度、感謝の気持ちを伝えたい」

似呢幾日嘅事

但係呢張係琴日定前日嘅

你地去see see
係最尾

明明紮起咗

上面D頭髮個形又好似係紮左

嚇死人咩

咁真係好似呀嘛

櫻短髮都好好睇

【速報】
22歳になった譜久村聖に最初にメッセージ送ったのは鞘師里保！

譜久村「あの時間にルーズで有名な里保ちゃんが！」

その10分後に鈴木香音！

で、9期グループでもう一人来ないから煽ってみたら既読スルーされる！

幾經辛苦終於過80

痴撚線

用盡定期劵

咁睇又冇咁圓
角度

お母さんと回ったんですけど
なんか夢が叶うってこういうことか～と思いましたね！

奶奶 = 天使TO

明明今日啲相已經無之前咁圓

同奶奶影相講品川個pose
你估佢記唔記得

一般宅做到咁巳經算有病
而家由member自己......

啲pose有啲跟返站名

呢度可以影幾十張チェキ

有埋素材 真係好

唔使講おまかせ
諗唔到求其講個站名就得

啱啱落堂

鬥夜

最夜都係10點

二十歳の田村芽実、つんく♂と飲みたい！

繼櫻後到石田冇腳圖

右邊嗰位邊忽似15歲

石田真搞笑役

High大嘅時候就似15歲

Do仔

我平時上堂既活動就係追post

桃犬（15歲）：

riho最早send 生日msg比聖喎

又唔講嘢

收工

次次都過哂熱烈討論時間

好想知佢把聲依家點

斎藤先輩と すごく仲がいいのも

好少追到live
不過依排推post慢左

即刻快俾你睇

篤面嗰張

最近好鐘意聽汁汁既 ロマンスの途中 同 イジワルしないで 抱きしめてよ

比啲火我

愛のダイビング

TGL石田果下幾驚喜

邪教mode

小野慘被撚狗
小片個樣成日都好似問緊幾時收得工

monday ogata

最後：DLLM終於收得工啦

橫絲快出動
sticker

邊個諗D咁既環節出黎

TGL タデ食う虫もlike it!

好撚正
小野灰鳩撒嬌

Mizuki loverin desu

唔加水玩真係hard mode
加水易好撚多

Mizuma

會長原來係追住嚟咀

跑出黎個part好正

聖絲好努力
今晚係屬於聖隊嘅夜晚

哇呢張好正

盡巴即刻抽多兩張握手

唔努力好難會有成果

勝田對腳好長

今期個GYAO
櫻同石田假到
個幾個step同我講好難
轉個頭完美咁跳返晒出嚟

Uta Helloween
唔知有冇俾人抽水呢

話冇野有邊個會信

Namimori! Joumori! Tokumori! Morimori! Nokkatte!!

有人話無嘢咩 我以為呢件事已經有共識

肯定係一齊左

我地有共識姐

好想做隻公仔

幾好啊 做咩

床照

櫻跳舞都唔差架

希望佢唔會遇人不淑

睇緊mysta
個台好似好矮咁

死金毛mk

Sayu Ahhh

Play boy feel係幾重

睇套野都知 成日唔看鋪走咗去

抽啦抽啦

有化妝既床照

Sayuki老左好多

11:13
630

難d爆

不要說了
下世都未埋到岸

MM巴話俾d火 跟住唔見咗

對住遙講：預告一下 我要收下你的寶物

Lalalalalabibibibi

玩撚完

生田好m

一直覺得sayuki應該有少少唔係日本嘅血統
唔知有無人明

嘩屌 裂口女

好中二

4期一生推

面包超人是必須的

去鬼屋嗰集好正

條裙好覯

抽卡仔抽到我懷疑人生

轉推la

我嗰啲仲未開

招牌pose

雙刀生田

人妻s

直播

聖貓

你唔係話今晚直播咩

聖：你真係好彩啦

千聖

推左3個字到 得30

冇碟播
尋晚開哂

幫到盡，一路食麵一路推

研修生組

無限石田

等天使嗰堆

開到我以為自已係炒飯

可以鋤dee

有少少minion嘅感覺

蘑菇君

一直都覺得呢個人好有喜感

比mk屌下先會變女人

出唔到DVD

佢除左mc同tiny仲有咩做？

我有好多同花順

裂口都想咀

招牌pose again

我番黎啦 同完知醬dating

知醬：屌 仲影

去咗咩event

report呢

岩岩送左佢去機場 夜機返東京
聽朝仲要開工架佢

麻醬呢d動作...

知醬正d囉 麻走啦

佢咁辛苦都要黎香港同我玩

問下佢fuku咩味

大小姐們

你.....

1月我續個問（聞）

combo ready here

梁川太厚粉

咩combo

我抽到咩呢

石田

招牌動作

鎮店之寶

FukuTake

運左番香港

稲場賣書
●書泉ブックタワー
［内容］握手会
［日時］11月22日(火) 19時開始予定
［場所］書泉ブックタワー9F
※予約受付は 10/31(水)の10時からを予定しています。

肯定賣唔出

我仲有好多10期

有加加推架

又話拎埋去飛田

你係4號影？

mask time

雙刀條女

召喚g巴貼J圖

户外聖

呢三個可以出一本寫真集

牧野好地味

又黎

必殺

睇兩次就殘哂

下次再見唔知幾時

成本寫真都係肉色一舊野 咩都睇唔到

仲要9分鐘

Miyabi

推唔起la

換換下妻就聚埋架啦 多個人打邊爐熱鬧d

Maasa

群...

Double Mizuki

啦 係打邊爐 唔係燒肉

麻巴會約其他人燒肉嫁喇

指甲

呀呀呀

Manaka

rako

五分鐘

聖隊就黎貼埋研修聖
倉底個底

其實⋯⋯日本時間呢⋯⋯

好想快d 12月

...

不要再說了

己經過左成個鐘ma

呢d野講心意
冇問題!

香港時間last chance
過咗我地就可以開天使新單發售日

有排 一年都未有

計劃通

10/30譜久村聖生誕イベント
おたおめメール。
譜久「一番最初はなんと里保ちゃんでした。あの時間にルーズな鞘師が『久しぶりにぴったりに送った』って。
その後は香音ちゃん。
一人送って来ないから9期ラインで『あれーまだかなー』と催促したら既読無視。もう。」

會長

不了 我會照開

完了

OGs

距離聖23歲仲有364日

摸頭

幫自己洗版
唔係去到11月都未開到

我已準備左

最衰今日知醬話約我睇如果唔係實幫到你爆

今晚開到啦

係知醬害架！

唔會等下年
明年今日可能已經畢左業

未啦 起碼2年 放心

早知lunch開始chur起 應該ko到

仲要接大村長位

接左大村長位冇咁快會走 放心

要同生田一齊走
生田未買夠鞋

唔一定
你望下新垣就知

新垣幾多歲畢？

麻竟然會更扑

佢d blog好好笑

最鐘意既相竟然冇自己

佢話想去聖生日活動

佢話之後都會跟隨聖隊努力

聖生日唱左10隻歌

Solo live?

聖對鞋就黎照到裙底

麻真心架 佢唔會做依d門面野

同小田冇得比
佢嗰啲就真係solo live

我老婆係咪傻左

你仲未改名

好熱心

算係咁啦

你地知唔知點解今日知醬唔打扑？

10分鐘內就出扑

因為..今日

喺飛機呀

亂咁打扑好易博露行蹤

喺香港方便d 冇咁多人認得佢 玩得放d

洗唔洗我po 同佢line d對話

仲有合照

佢專登仲要買日本既手信黎

都話日本女朋友正架啦 佢地係咪慣左要送手信

日本妹世界第一

出広告板係奶奶出道個陣話想做嘅事
依家終於做到！

麻巴係咪又開始ff

沒有停止何來開始

post la

po黎比大家葡萄下

真實故事冇人信

唔想佢熱愛發現 地下情好d

無圖無真相
po圖記得加密

真相兩個人知咪得

今日心情超好

相呢

賺左幾多握手卷

話說我整親隻手指
痴左塊膠布
握手嗰陣會唔會留左啲香水味落去

40

整d血苦去

冇 真係得知

其實係同加加

放入真空箱帶番嚟俾你地聞

[Hello!project討論區#93] 祝アンジュルム第26單大賣